點去訓練自己去習慣餘下單身既一生？

啱啱又表白失敗， 下年30歲， 諗住放棄做死一世毒獨， 有冇d咩training?

學寫ai啦

我都就快26...點算

大雄？

個人高唔高， 高既話，其實其他都可以改變， 26 仲後生，矮既話。。。。 提早訓練定

你個人有目標就唔會得閒諗女人架喇

174... 唔高唔矮咁...

174 ok la , 做下gym, 學下樂器， 應該唔難搵到

例如？

講緊人生目標，例如係某某某範疇做到最好咁

投入二次元 轉職魔法師

切左條j佢！ 咁就冇得唔適應餘生都要單身啦！

利申：有個靚女女朋友

其實30歲都冇女朋友有冇諗過係自己問題

唉…有苦自己知

我都覺，所以我都放棄咗要搵另一半嘅諗法，就緊要自己開心就得

利申：就快30 歲嘅法師

唯有努力D搵錢(雖然我好想天真咁同你講唔關有冇錢事)

又唔洗咁長遠......可以搵個新習慣或者興趣，好似D有錢佬大多數都鐘意跑長跑咁，其實佢地應該唔係太鐘意跑步，只不過係對自己有一種記律嘅鍛練

有女追但唔鍾意

眼角高？

其實有關， 有女直接話我窮所以。。

唔係， 無feel廢事 浪費人地時間

30歲好後生啫

有自己一個打波